高普怒批高柏尼收咧腳：點解唔係紅牌？

【體育】曼城後衛高柏尼在周四大戰利物浦時，向穆罕默德沙拿飛鏟換來一張黃牌，高普形容那是一記收咧腳。
曼城周四於榜首大戰主場以2:1擊敗利物浦，兩軍全場硬碰硬，不乏粗野的攔截，其中31分鐘曼城後衛高柏尼（Vincent Kompany）向默罕默德沙拿的雙腳飛鏟犯規，僅僅換來一張黃牌，就令紅軍領隊高普很不滿，認為應該紅牌。 「我很欣賞高柏尼的，但那記犯規何以不是紅牌？他是防線的最後一人，如果他踢得更重一些，沙拿的球季就完了，也許球證和我的看法不同吧！」高普說。他形容今次對決十分緊凑，大家都有射門中柱，「雖然輸波，但不是甚麼大不了，這是今季最難打的比賽。」 紅軍還有4分領先優勢，高普自然不悲觀，「我不想說落敗是一個打擊，當然有點失望，但我們還領先曼城4分。」
體育新聞及英超、西甲精華，請按此

拉莫斯終於有得抖吓

黑哨牙屌

又怨

樓主怨婦

怨婦+網上老黑 準備好出動未

呢隻猁叫正義飛剷

鬥怨婦猁

公司佬入替

接替謝四嘅熱誠飛鏟

我代表埃及既兄弟屌7公司佬

樓上全部獌

你都係

咪係 收山腳同熱誠飛鏟兩樣野黎

死獌狗又轉移視線

樓上堆死獌狗又做保長

臭猁狗都有今日

剷獌聯d球員咪紅囉屌你老母

靜啦

上場文尼cool頸牌都冇

屌你老母
咪撚屈我係垃圾球會球迷

又話咩FB 精壇野就去番果邊屌
而家又cap撚哂圖咁，把閪咩

想表達啲咩？

把唔把閪關你撚事咩
平時利狗割又唔得 而家又割到大大力

咁都有牌果句唔撚係fb cap?
屌你老母咁你又笑乜撚

熱血唔計

猁迷：咁都黃牌 係咪on9

傻閪猁迷：鏟中波先殺埋你全家都仲得呀

On9仔咪撚轉移視線啦
而家笑尻緊你高daddy 屌人唔比紅，又唔撚見佢屌VVD 呀傻閪
高普講野關尻fb 事咩

上面隻猁好撚肉酸

雙腳飛剷唔係紅係咩

有邊個會屌自己隊球員呀咪撚懶清高啦
我覺得vvd同拜利狗都要紅
但拜利狗仲撚狼死 蘇斯克查屌撚左佢未？

洛祖做左2次都無事wor

曼聯 - 嚴之律人 寬之待己 屌完人之後自己做返個陣會搵一切理由正當化自己
利物浦 - 經常誇大反應 驚死冇人知自己做過嘢咁

嬲撚到亂尻搵野黎抽

SD email 比你DADDY 話佢知
呢球剷到人見血, 都唔使拎紅啦
搵埋個拳王去兇尻人都仲得呀

咁你用呢幅圖嚟做回應，咁我咪根據返呢幅圖嚟做回應囉

你揾得返落河嗰兩次嘅gif或圖，我都可以答你

見到蘭尼踢唔起就爽
咁就7年啦怨婦
繼續屌人老母執骨啦你
佢就真係見紅

講緊死痢狗喳?
以前又屌人資格論, 而家又話除左爭冠隊就唔比討論嘛

咁你send email比蘇狗叫佢屌柒拜利費蘭尼未呀

喂呢堆全部無牌
你send比蘇狗費老同摩狗耶子未
洛祖全部無牌
不死人

呢張 VVD 咪拎左黃牌囉
講真呢球好難紅架喎

笑撚死人咩, 夠閪你怨?
個個講緊最近幾場波, 你就拎幅舊圖黎講
我反擊你就話我拎7年前黎講
屌你老母,你果張圖都6年前啦,仲要唔撚關你隊閪波事添呀
果然係狗閪首領, 完美演譯自己幾撚雙重標準

呢場唔計，我利問你今場果腳做咩唔比紅！

呢堆野牌都無都出黎抽水啦班獌狗
咁夜都要睇
隊波又閪都出黎抽水
又做利狗以前做既野呀獌狗聯

係，因為個心算善意，係對面插水先搞到黃左

第一張gif有牌呀，到杜奧巴，因為佢攞心口撞伊雲斯隻腳呀

我利J歷史係傳統，請尊重，十鳩幾屆頂級聯賽冠軍，唔講得？

好呀最近幾場咁拜利狗果下紅左未呀
你send email比蘇狗未呀
佢紅牌唔撚關果腳事wor

Rojo果球都幾撚誇張

愛狗咁都唔紅

獌狗真係好撚煩
其實最怨婦係佢地

鏝狗呢獲有排受

避曬 勁快反應

真係有條件紅牌
講波佬都講 雙腳得黎隻左腳一開始已經唔係向波去

應該準備緊網上聯署要求甘賓尼停賽

On9仔,, 咪撚避啦, 應撚左我先啦 ,
你自己拎幾年前其他隊ge 野出黎講就得? 我拎黎反駁就怨?
你一句話係咪得囉

拜利邊球呀? 上場先紅撚左,而家停緊賽
避過左又點呀? 球證睇漏左得唔得? 文尼叉頸D痢狗都咁講架
SD 比蘇斯克查? 而家佢有無好似高DADDY 咁出黎屌人呀

每次睇返呢張gif仲撚爽啊
今年半程冠軍就四圍咬
比心機d咪撚輸啊今年

樓主飲喜茶未

講到湊利久呢季之前唔亂咬人咁

中波先，點解要紅？

認真依下算君子啦
如果好似VVD剷mertens咁樣單腳飛埋去，沙拿傷硬

嘩咁都算君子呀 咁連登仔屌你老母都好君子

先中波就可以

Follow on action 踢死你都唔得怨

同埋⋯ 佢死咗未吖？

公司佬好應該要學謝拉特咁先公平

跳起避開左喎
應該畀YC沙拿插水

有時傷患未必即時出現
最怕有後遺症影響之後表現

係！
屌你老母甘賓尼！！

點似獌狗6弟緊都周圍咬呀柒頭

英超不嬲都係咁啦傻西
上季你隻文尼想殺人咁款哥帥都未出聲屌啦

有閱讀障礙？
講緊拜利狗果腳都無紅呀
佢之後紅左關撚事咩

咁樣係唔係紅牌

中都唔中就後患傷
幾廿年後病/老死都關呢球事嫁啦 有排你俾人怨啦鏝
好心就咪撚咁肉酸啦死痢狗

係 大家都要紅

屌你老母拉莫斯
屌你老母公司佬

所以沙拿依家仲傷緊

學你班手畜咁講

果腳解圍中波先啊嘛

vvd果下貼住地面去就要紅
呢下離撚哂地飛埋去就君子

中左乜撚野波
用屎眼睇野？
以為紅字完就好撚型咁屌你老母

痴撚線發覺你係有d病 vvd個球係有問題 company呢球一樣都有問題啦係咪呀 大家都可紅可黃 咁依家兩個都黃左 完全合理

屌你竟然可以講到company個球係不嬲都係咁 好君子 英超個個咁踢
低能架你？

係依兩季好啲, 之前猁差唔多季季都爭唔到冠又入唔到前四都周圍辣火頭啦
依家一朝得志就話爭冠關你咩事
猁狗啲標準真係離地飛上外太空

收山cool?

英超歐聯條尺度不嬲唔撚同啦
第一日睇英超咩
vvd歐聯咁做100%紅

平心而論可以紅
但對結果根本完全無影響
比你減2 球好未? 都贏3:1

唔係
係利狗咁做100%紅

屌你真係影撚衰波台 收嗲啦撚樣
尺度唔撚同 你低能？

我利有熱血buff, 可以犯規無效化

黑哨狗 今場豪比你

解圍嚟㗎喎 唔中波點解圍？
你有冇睇㗎

果陣0：0呀弱智

你第一日睇波？
你出去問下人英超執法係咪寬鬆過歐聯啦
講撚左十幾年都有
傻西，你影衰利狗

見到沙拿就唔開胃 hi到少少就典到咁

甘賓尼落完腳 個樣都知有機會食紅牌
沙拿避唔到既話 應該都要抖返一排

應該追罰停賽十年！強烈譴責
建議英國足總修例，任何人剷我利既全部紅牌，我利就用MMA既規矩
高普：拉狗同高狗夾計逼害我

唔屌柒你條智障唔撚得
你自己上個comment提拜利果球穿心腿啊
智力有問題定視障啊屌你老母

穿心腿都有得吹
唔怪得杜奧巴都要食牌啦屌你老母

黃 合理

柒撚左就認左佢先啦屌你老味

我都覺果腳紅得

但話唔定球證同你班利狗手畜都覺得中波先大撚哂

如果做依個動作嘅係vvd，班熱狗獌狗一定衝曬出黎話mma加黑哨

佢有講明邊場？
你係佢肚裡面啲屎蟲？你又知？

中波？

認真睇 應該可以紅

賤種狗又搵獌狗做遮醜布

咁以後犯規係咪要考慮埋場波幾比幾先比牌呀弱智

總知整跌我地球王沙拿就要紅啦

猁狗一柒就好鍾意搵 49000 嚟轉移視線

隻腳未斷真係唔應該紅牌囉

反利=獌，咁多年都無變過呢個岸鳩想法，唔知利身浦討厭到根本人人得而誅之

上面柒頭話好君子wo 紅咩紅？

6弟咁得閒做怨婦

搞清楚怨婦係咩先啦

笑鳩你班柒頭都叫怨

嘩
少睇波
呢個甘賓尼咁落腳都得 ga 咩

又拉埋曼聯講？

中波先！

顧撚掂自己隊波先啦
做雞比人任射30幾球
根本已經無利怨緊得你班傻鳩成日提住

中中中波先

猁肉酸唔意外

唔開胃?
你見過有人入4 球會同對面龍講sorry 未?
拎motm 會讚隊友
讓隊友射pk 拎hat trick
咁都要比人討厭, 真係無野好講

笑鳩你班柒頭洗擇日？

你有你笑 我有我笑

開你撚事咩

你踢過波未?
你跑得有咁上下快, 就算比人hi 到少少,都係一定會跌

係

好快比利改左個主角係獌

正式得罪埋

同樣踢法
KOMPANY: 熱血!
VVD: 紅牌!

岩 根本班垃圾獌係為反而反
完全唔知乜野係repect

偽君子

甘賓尼個女都都冇沙拿咁玻璃

佢個女膊頭有受傷？

內傷你點知

好心高普就收下聲啦，負碌贏到依家先比人破不敗，都算遲啦，仲係度搵野賴

小心利迷咬

小心啦

好多獌狗衝出黎人型蜈蚣
谷得太耐

屌你 笑了

熱狗mma地位再一次受到挑戰

班假膠利迷冇啦啦拉埋曼落水

無撚有錯呀，最強中堅咪夠哂紳士

巴打，估唔到係呢到我地都同戰線

差唔多成年喇 係時候換人

咁撚把炮咪自己串番人囉
貼我啲留言黎托柒咩
定係想話人個痢狗有幾柒呀？
串人負碌助攻比人撚番轉頭

貼張閪圖更加證明你啲痢狗幾撚狗閪
盧卡古整球負碌助攻都要專登開post 互含
咩咩神魔合一魔性澎湃
小學雞圍圈講是非咩

怨唔怨得過你呀
怨到開post FF自己出街點屌人

拜狗們 你地準備好個老母比波台黑社會未？
就快就輪到你地

屌你老母侯姆斯！！

原來係因為梅頓斯判斷失誤
咁抵佢俾人剷啦

自己個女都唔放過

英超下游唔踢呢d波踢咩。有咩好講

呢個post頭幾個reply已經係有啲死獌狗走入嚟抽水
貼VVD嗰個又係獌狗
屌返你又叫轉移視線 又叫拉你落水 又叫反利=獌
講緊kompany 你啲獌狗手足貼VVD就唔係轉移視線?
十次有九次都係你啲戇鳩獌迷抽鳩人哋水 俾人屌返轉頭又話人哋拉你落水
好心你班獌迷唔屌得 就唔好周圍吠啦
水又要抽 俾人屌又扮委屈
獌狗真係智撚障

臭猁狗惡到
唔知以為全世界得曼反猁

走喇，落雨收衫喇

利狗真係能人所不能

4424

third time's a charm

球壇黑社會 屌哂咁多隊

嗰陣個個都話雲迪克要紅，而家甘賓尼又唔洗？ 曼狗啲雙重標準

個post本身就關利狗事
post vvd唔撚得牙

嗰陣夠成班利狗話雲迪克唔洗紅啦
依家你個領隊帶頭出黎話要紅甘賓尼啊

我很欣賞文尼的，但那記犯規何以不是紅牌？

波台日日互咬既日子終於番番黎🤤🤤

你地都谷左26年啦

屌啦，今季射左喇

至少唔會一場同市死敵贏就衝哂出黎爭住含咁肉酸啦 唔講以為輸比獌唔係鏝

笑鳩猁狗輸波都叫爭住黎含

唔知以為上年曼聯輸比曼城啲垃圾猁冇衝哂出黎含曼城

On撚99

鏝同猁係同市死敵？

on9仔 獌輸波已經習以為常啦 利不知幾想獌係鏝身上攞到分 但獌太廢

Vvd唔係利球？
用你自己例子反駁你叫拖你落水？

猁無冠係咪都習以為常喇？

嘩屌，文尼雙手叉頸想殺人？

收山腳都唔撚紅,輸場6分波都LEAD 緊你4分啦

咁輸一場你地衝哂出黎又含同市死敵做乜柒

秒左

其實利狗每一下犯規都應該要直紅

屌猁就叫幫同市死敵含？
鏝贏定輸我地都屌猁架啦

睇唔到唔緊要 FA 唔追罰 幫利幫到

笑你地傻鳩猁輸波又叫含撚

跳遠都無事啦

笑撚死 靠契哥先贏到講到以為自己贏咁
含到雪雪聲啦

含乜柒, 好多非獌都衝哂出黎係笑你地柒姐

理撚得你捧咩隊, 總之笑鳩猁狗既就係曼狗

利個心理陰暗幾大，先永遠都覺得反佢嘅都係獌 明明利身浦係柒到，識睇波嘅人都恥笑佢地